你，好不好?

記得我們的分開就正是這首歌興起的時候
而你在這首歌剛推出的時候就曾向我極力推介，並私自為我建立一個只有這首歌的歌單，開玩笑說要在分手後讓我淚流滿面地聽這歌單。沒想到在往後這一切都成為了事實，而諷刺地這歌就正正仿佛描述著我們的故事。

第一章-遇見

有些人可能一早出現在你身邊，一切也只是在等待命運之輪的安排

從前，我給人的印象就是一個玩家，或者文雅一點就是一個 "Fuckboy" ，玩世不恭，花花公子等都是我耳熟能詳的評價。我交過許多個女朋友，但差不多沒有一個我是真心喜歡的，而她們亦有一個共同點，就是我們的關係永遠不會維持多過兩個月。然而，隨著歲月的洗禮，我有了心態上的轉變。或者我是厭倦了這種在感情世界裹流離漂泊的生活，我開始有了定下來的想法。雖然我的伴侶仍然是轉個不停，但原因不再是當初的貪心忘舊，而是自覺那個她不適合這場感情長征。我承認自己的要求和我所值得的不相乎，但我一直相信那個她終有一天起出現。
就在我再次經歷了幾次挫折的時候，我們因為一次偶然的機會重遇了。其實我們早在五年前就曾在命運的路途上有過一面之緣，而我也曾慶幸當時我們只是擦身而過，因為大慨當時的我也只會把她當成其中一件"衣服" 。然而，我卻不知道這次的重逢其實也過早出現，從小到大在感情世界裹只懂得耍樂的我根本不懂得去對待一個認真的對象，而最後的事實也證明了一切，為這個悲劇寫下一個悲傷的句號。

都怪我 把自尊放太高 沒有把你照顧好